細良今日話有人唔想運動完

擺明特登激興香港人

幫下呂麗乳搖先

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

淋病邊有咁易斷尾

3個回覆上熱門 = =
連登被控制了

Facebook New York Times completely swarmed by Chi-Na trolls !!

走都冇得走